英超＞西甲

雙鏝撚到鍠一棟都冇

鍠驚到即刻換曬後備入黎 有藉口追唔返

史達靈好波！

但係皇者獌今朝比疤狗撚喎

僅輸一球
鏝城教你咩先叫撚

巴塞咁勁，正常呀，皇馬啦wor

吾挽拉 頭寒拉

熱身賽姐好似係

ching sick ball

Real Chan 呢場友誼波鏝迷有排J
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 4 · 1 小時

今年歐聯我大水

面皮

你bin乜撚野呀, 我地英超拎酋長盃

其實冇乜人j
開心就一定，見到隊波冇走樣
但唔會去到j咯熱身賽
自己冇得high，驚死人地有得開心咁